點解上帝畀恐龍嘅考驗同畀人類嘅差咁遠?

搞到人哋絕晒種

如果有上帝 我地只不過係佢嘅玩具

考咩驗

所有野都係上帝安排

上帝有心搞死D恐龍

考咩驗
所有野都係上帝安排
上帝有心死D恐龍

整完出嚟又滅族係咩心態

開外掛玩mincraft囉, 成日都係起到一半就cheat tnt炸Q哂佢

有啲人潛建左夠拆左佢啦

因為成班恐龍唔信上帝 上帝嬲嬲地就收晒佢地皮

你 罰抄聖經 舊約加新約 一次

上帝咁鬼馬

點解上帝畀狗既考驗同人類差咁遠？